Функции позволяют работать с обьектами внутри своего тела, за которое действие не будет выходить. Так же к функции можна обратиться с другого места программы, что очень удобно, так как не надо копировать действия.


Передача аргументов в фунции делается для того, что бы присвоить аргумент к параметру функции. Его так же можно вызвать в консоли, обратившись к нету через обьект arguments, 
которые были вызваны внутри функции.